\begin{itemize}
  \setlength\itemsep{0.5\zh}
\item
  格子生成，格子順変更，格子の品質チェックを全てMPI並列実行する．
\item
  MPI並列実行には\verb|mpiexec|コマンドを用い，
  \verb|-of|オプションでログの出力先を指定する．
\item
  (必須) \verb|-L node=12| : ノード数指定
\item
  (フラットMPIの場合には必須) \verb|--mpi proc=576| : MPIプロセス数
\end{itemize}
